「支持大6取消英文科」集氣區

快D實行，我當年讀到中七，有優勢~

Gogogogogoggo

佢唔係取消成科，係取消英文科「必須科」地位，改為「選修科」

當年支那已經試過一次廢俄文
搞到成班俄文系乞食連學位都唔認
俄協個老細都係其中一個
快啲英文都嚟一次 最好識英文嘅臭老九全部鬥死晒佢

咁好有英文學都唔珍惜

咁未來香港入大學都應該好容易

唔係已經變咗選修咩？

又到識A~Z就有閪屌既時代了

操你媽B，中國人不學洋鬼文

steam game留言：我要中文！

支持全国取消英文科

德政呀，very support

鎖國重邊有外國驚玩

蒸籠平台

馬爸爸到時俾人共產之後冇得做翻老本行

有逼唔用， 用B, 假洋鬼子

支持喎，反正幾年後都無香港人喺香港讀

不過只可以屌返支那閪，娶咗/嫁咗俾鬼佬/鬼妹既就要被逼離婚啦，50年支那就拆散晒啲支美跨國婚姻，60年又拆散埋支蘇婚姻，我有個遠親娶咗美國婆蘇聯婆兩次都俾支共拆散咗

小學都係？

反而想知佢取消英文必修既話 會唔會無咁多大陸人報外國MASTER定無分別?